到底入多球波台會發生咩事呢

笑左巴塞成日 會唔會比人爆閘

完場先講啦，班疤狗小器過閪

琴日抽到咁撚盡都叫小器 你好撚野

有冇咁戲劇化呀

😂😂😂

好期待下一球 唔訓都抵

反疤= 皇迷

預測

好撚期待

就唔係話反疤=皇迷既 但賤種皇同巴塞haters數量不相伯仲 相信賤種皇比人爆閘都好正常

賤種疤畀人爆閘係因為佢地成日吹奏到亞軍球王係最勁
其他球員包括同級數嘅c朗係完全唔夠班同佢比

點知出到嚟原來carry 唔起對波

仲有就係抽到羅馬話上上籤
首回合4-1 就坐定粒六咁以為晉硬級
仲要啱啱週末full team咁濟打隊弱隊
亞球王戴帽咁勁
最尾竟然畀人以3-0擊潰

咁抵唔抵畀人爆閘

未驚過